[中伏台] Dead by Daylight 晨早玩 死咗都未天光

入黎吹下水, 順便抽下台主水
其實台主真新手, 對依種遊戲唔係好習慣
成日都俾人嚇到hihi

樓豬 點解得59s?

想做killer 任但係無人join

59s?

做殺手通都抽好耐

有D build 真係好難應付

4 V 1 就算想玩killer 同survivor 既人係55開分 都係難排到人

近幾場都走唔到

兩倍經係正既

真係好多神奇人

今日有好多奇奇怪怪既killer 突然好鬼nice, 一係幫你洗分, 一係特登放你走, 都唔知咩事

玩到停唔到手www

我早餐午餐未食, 晚餐都o黎緊啦

好肚餓啊XD

運氣好鬼差

晨早玩到夜晚啦

ffs

個MM 係咪有心架

再開

又係killer任, 又係無人join

晨早又再開

到依家到唔明點解成日俾人一野打低

有冇得join

I guess

I feel sorry for u man

結果今日依家先開

最後一日short streaming

樓主見你咁慘 幫你推下post

Congratulations! You’re a Twitch Affiliate

ouch!

個人就散

成身都好鬼痛

又開下直播先

why do I do this to myself?

yea... this is not easy....
or I just suck

晨早講早晨

2人組隊ing

認真, 豬隊友可唔可以唔好害鬼我啦好嗎?

豬隊友, 你地夠啦

在Dead by Daylight尋求好隊友是否搞錯了什麼?

樓主R幾，唔嫌棄要唔要加我一齊玩

生存者我得R15
dbd團o個個R9 好似係

我都係R14

台內我講英文, 你唔介意唔用voice chat 既話我無咩所謂
台內留id I guess

Thats fucked up

其實我應該走去學下D map

rage REEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEE